好嬲啊！！！！男朋友又唔講早抖就去訓😡😤

點罰佢好

罰佢吹醒自己

唔好比西佢屌，包佢哄番你

咁過份 一定要分手

男人全部9硬心軟

好sad啊 唔要聽到

榮

襯佢訓著左裝個貞操鎖落佢度，唔道歉就唔開鎖

?有問題咩

「反正不會講話，沒問題。」

你敢報警就死定了

好提議

同佢講而家開始養狗

中出即飛啦 呢d男人養唔熟架

快啲分手啦

罰佢含到你射兩次